唔該我想問弱cpu配強gpu有冇問題？如果無，我打算六百蚊買二手電腦再配1660ti

咁會慳好多，買ram買ssd同顯示卡就夠，都有i5-760架

唔該

1660ti都唔強

冇問題，推唔郁啫

600蚊買i5-760?

冇問題 買啦

1660ti都叫強.........
咁我用1080ti咪超級電腦.......
3090咪量子電腦..........

我要求低，唔好怪我

唔好....
十年前
買古董咩

我有套二手i5-4460 8GB RAM
＄650
你要唔要
配1660ti 應該比呢套勁

＊不過冇hhd同case

好好多
4系ok的

我反而有興趣知你想搵咩弱cpu

我真係用過咁嘅機，你開機已經好撚燥

無問題, 用到
買啦

一定ok，買啦

換個ryzen 3100 cpu都只係700蚊

等於開架扭力好勁但冇乜馬力既車咁

你要run嘅軟件唔CPU intensive咪得

會點架？ssd都有問題？

想知點解1080ti勁過1660ti
我淨係識分數字愈大愈勁

尾2個位係級數 Ti/Super就唔同嘅強化版本

前面1-2個位係邊代
16新過10
但80ti 高60ti幾個級別

睇game 睇mon
你玩1080p 360hz/玩wow msfs cpu大食game
我會叫你有咁勁買咁勁cpu
你玩普通3A 60hz cpu是旦都得 根本用唔著

長知識

前兩位代表系列 越大越新
後兩位代表型號 越大越快
Ti/Super 加強版
OC 出廠預先超頻版

不過 16 系列定位大概係20系列2060 或以下無光線追蹤功能版本
所以上一代合共有
1650, 1650Super, 1660, 1660Super, 1660Ti, 2060, 2060Super, 2070, 2080, 2080Super, 2080Ti
但就不會出現1680 或者 2050